高達系列有邊個死得夠佢柒 遺容好似打丁過度

邊個黎

屌你拎上嚟恥笑

傑仔，zeta入面果個

感冒童

開心share

打j童

弱智杰炒機撞山抵9死

感冒童宜家中學畢業未

出嚟做野啦佢

鐵血 派膠公

笑撚死我

應該都係得鐵血

林友德表示同意

咩漫畫黎 好似幾好笑咁

機戰F四格漫畫，應該都有18年歷史